做銀行front line

小妹家下係中很做CS
男朋友就做HSBC GBo 其實果邊係咪真係舒服好多
中很真係番到好頹

唔係

東亞好似幾hea

紅日都要番工既銀行，
咪撚番啦

屌佢老母，唔講以為樓主做義工

真心好撚chur 仲要唔止一兩日係咁

做過？

做GBO?

以我所見中銀做CS應該係最辛苦
要接飛
要開公司戶口
要做selling 又要做operation

係 都幾辛苦

中肯cs高唔高人工

獅子gb揮手
唔覺好舒服 不過好似多你地一日假

我係咪識樓主你